徵牛角會員做推薦人

剛登記做會員，要以下兩項資料，齊齊有$20
有冇巴絲有？謝

推薦人登記號碼(如有): **推薦人及被推薦者可享額外「$20 電子割引券」;推薦人需為有效之會員

推薦人登記號碼(如有) 啟動密碼:

我有 留tg

Thanks

Join左
打唔到字既

...20蚊 不如我直接俾你好撚過啦

Sor，唔係好識用

好過冇